有咩唔敢同對方講 入 黎 講

我先

點解唔敢講 我成日都同佢講

你到底係邊

可唔可以唔好扔低我

其實我同你係咩關係

Toby 我認真㗎

你想斬纜咪講囉

女朋友咁問我 我哋先出咗pool
>3yrs now

我好鐘意你，無論要我等幾耐我都會等。

[member]對唔住
多謝你
我愛你

我真係好掛住你好想揾返你傾計
好想同你講，我真係好中意你
黎緊聖誕想send 一句merry christmas 比你，我唔奢望你覆，只係想係年尾前揾一揾你，無悔地開始新一年，之後就放低你，當所有野係一埸夢
點都好，好感恩遇到你，你真係好好呀

同我msg多兩句都唔得 不如放我走
唔好逼我同你攬炒 唔好降低我就當你問題唔存在
你當我係乜
淨係得個講字 你好嘔心

我對於一切都感覺好虛幻，唔太真實，疑幻疑真，雖然仍感到迷惘，但係都想借住一首創作抒發自己一下情感，為各位某人帶來不便，深感抱歉。
雖然仍未知前景如何，但我目前想完成埋餘下學業再作打算。
其實我並不抗拒交朋結友，只是人愈大了解到能交到心的，真的不多。
至於再講前景，其實都有諗過創作方向，但可能我學識仍較為淺薄，仍需努力。
此外，感情方面，都比較不太懂處理，製造了很多問題，就此向各位抱歉。
我亦都知道有好多前輩好重視小弟，但小弟亦清楚自己能力去到邊，再加上身體狀況不宜過份操勞，懇請見諒，但相信往後仍會對創作充滿信心及好奇😊🙏🏻
最後，佢哋對我好好，只是我為人處世仍需學習，感謝各位某人對小弟的厚愛。

我地好耐冇見啦
以為放低咗年幾兩年就冇事
點知前排見返你，個心都係會痛
我唔想俾你識其他人
唔想聽到friend話要介紹異性俾你識
唔想你去玩交友app
不過我依家冇乜資格講呢啲說話
所以，如果你睇到
都麻煩你扮唔知啦

咁樣係辛苦自己

生日快樂

我愛你 但同時我好攰
我好想好似以前咁

你個口好臭

唔知點解好耐之前你要block左我ig唔比我睇你個private ac
亦都唔知點解你又要揾返我 好似咩都冇發生過咁
到我地開始close返你又消失左
消失完又上返水繼續同我wts同sc
依家又已讀不回 咁算點？
我明我地係唔夾 只可以做朋友
但依家咁 係咪連朋友都冇得做？
究竟你諗緊咩

其實我鍾意你

唔係唔係鍾意佢地，只係唔知點樣面對，再加上事業仍未穩定，下年會搵份工再努力，而且我較喜歡默默耕耘，可能在外人會覺得好傻，但我覺得我自己性格係咁，又或者可能來年會遇到，亦都是我所盼望。
其實只是我衰，佢地係無錯，但係我唔想再用果類社交平台，希望能諒解。

whatever la

你個情況同我一模一樣... 我都好中意一個男仔 但係我又唔敢開口 怕失去佢 我地依家又分隔兩地

我都係 怕到最後原來係自己自作多情
不過話唔定人地都等緊你同佢講呢

同問

Exactly再見要等半年後

薯條加大幾錢

好鐘意你 第一眼就鐘意左你 點解無論我候咩野你都好似睇唔到

已經過左好耐 但我晚晚都訓唔著 好掛住你

我好驚我有乜事你會照顧唔到自己

hi 幾耐

佢地唔識 淨係識永遠做收取果方

頂，唔好再頹啦，我等你覆機等左成個禮拜啦

好後悔冇同你講我愛你，親眼望到自己嘅兄弟同你一齊，呢種感覺真係好難受

傻啦 飲酒食佢都係諗緊第二個

對唔住呀
同你喺埋一齊嘅日子
我冇好好咁照顧你

同你分開咗之後呢
我總算真真正正改變咗好多

你知道嗎
當失去咗你之後我先至發現
原來有你嘅世界係靚咁多

2019年得返一個月啦
我亦都知道你冇咩可能會返嚟我身邊
但其實我仲等緊你返嚟㗎

天氣開始凍喇
冇我抱住你嘅日子
都唔可以凍親呀

無論你係邊個嘅身邊都好
我都希望你會知道
最愛你嘅人仍然係我

有日我會接返你返嚟㗎
我會做好自己等嗰日㗎喇
將來再見啦

我都係 半年後我先會返香港見... 好有衝動想開口講 但真係太驚如果係我一路以尼get錯 就會冇咗尼段友情 依家起碼仲可以有一點期待

好想同你結婚但係冇錢
每日一起身都覺得對你好唔住
掛住發夢冇點理你

對唔住
我都有錯
我知你一個人面對好辛苦
我會紋低同永遠記住果樣野
祝你真係改過同埋依加幸福

好陰功睇到我愛大家

搵返佢啦 唔好下下要人主動 機會要自己捉緊

聽人講佢好似有第二個

跟本你就唔愛我 只係為一齊而一齊
連所謂既熱戀期個啲乜野都無
仲要每次溝通都咁困難
我地一啲都唔了解對方啊 點解仲要浪費大家時間

點解佢唔問你唔講

我而家唔想鬧你喇
過左咁耐我淨係想道歉

其實我同你咩關係
我好掛住兩個禮拜前嘅你
番返嚟我身邊好冇

想屌

其實點解要揀我😅
我能力十分平庸😅

覺得自己未成熟 唔襯佢～

祝你幸福

我仲係好掛住你
希望我地有日再見面時
可以勇敢啲

Sad but true

仆你個街差啲喊
You are not alone bro
要一齊接返我地嘅佢返黎身邊

屌你老母

我真係咁差咩

幾時出現

又話唔會掉低我.....

係咪因為咁你推開咗佢？

喂喂 希望我地今個月可以推前多一步

都算係

點解你唔搵我，又唔覆我

你而家可唔可以過黎同我傾計

會㗎
我仍然好畀心機等呢日返嚟

聖誕可能會好寂寞
但唔係因為一個人而寂寞
而係身邊冇咗佢
所以唔會因為搵第二個就會唔寂寞

可能咁諗好白痴啦
但如果有一日
可以將呢番說話同佢講而令到佢笑

咁其實冇嘢輸
有緣分嘅隔幾遠都會走返埋一齊
而呢種感覺 自己最清楚
點樣解釋都解釋唔到

努力啦巴打
喺未來一齊接佢返嚟啦

我好掛住你 你去左邊

我冇資格啦

course完咗之後已經好難再見妳，而且妳有男朋友。我好掛住妳，不過唔知點開口同妳講。希望妳之後都過得開心。

對我無興趣嘅話，不如唔好覆/已讀我啦 咁就可以揾個藉口叫自己放棄唔再揾你

多謝你呀 個心都好似諗透左好多
依家努力做好自己先

我好鍾意你

上一次搵你我已經知你唔覺得自己有錯
唔好衣家搵唔到女 就係到叫春同我講自己有錯
我好幸福
搵到個唔介意我過去既人
真係有心 唔好再搵我
好煩 洗撚你記住個bb咩

我相信如果你係中意我既 你會同我講...
可能係我自作多情咗

可唔可以做個朋友傾吓計

同你情況好似

[url]你啱啱分手 我可唔可以搵你[/url]

你攬住部機過世啦

我準備同你講不如分手…

最近都覺得大家好幸福，但你又會一次一次咁同我講，你可能會忍忍下忍到有日頂唔順。你發脾氣都想人氹。真係心痛一痛

不如唔好覆我啦 唔中意唔想覆咪直接講 我唔需要你啲善意呀屌 尷尷尬尬咁仲衰呀

我真係好中意同你一齊傾計同出街 每一次我都好開心 我地之前都有曖味 個陣喺到諗你會唔會都對我有啲意思 但係我成日都覺得你好難捉摸 我唔知你究竟係對我有意思 定係純粹因為我地同一科會一齊上堂所以先對我好？

唔知你記唔記得 我曾經似問非問地問過你 但你答我暫時冇諗愛情既野 所以我亦將自己內心既感受收埋 決定唔再去諗起你

但我發現我做唔到 我會諗起你 想知道你今日做咗咩 最近返工點etc 我好少去搵你 因為我自然會好緊張 又怕阻住你 煩住你。。。嗯 我諗剩低落尼就交比緣份吧

最後 向尼個男仔講一句 無論你做咩事都好 我永遠都會支持你 你尼幾年傾計個陣同我講你自己既野我都記得一清二楚 如果三年後你仍然未有女朋友 你會考慮我嗎？

咁似Gone Girl

係囉 咪俾希望我啦

覆埋曬啲emoji

你可唔可以變返以前嗰個愛我既你
點解你可以變得咁快 頭兩個月仲好地地
呢兩個月好似變咗個人咁

可唔可以多啲讚下我，咩都好

我都希望佢飲酒食飯嘅時候諗嘅係自己絲打唔好喊 我地圍爐

巴打唔好傷心.... 雖然我都好傷心

仆街啦你，自私撚

其實我係一個好怕醜嘅人嚟㗎，你知唔知我究竟估起咗幾大嘅勇氣先同到你講嘢、同到你熟。

每次係我情緒病發作嘅時間，你總會係我隔離，你知唔知你令我安心咗幾多。你隨口講嘅一句，講我有咩嘢你會立刻出現，甚至話有起事嚟，你願幫我擋子彈，俾到幾大嘅安全感我。

但我知道就算我幾鐘意你都好，你始終唔會鐘意我。點解每次當我想放手，當我難得鼓起勇氣想離開你嘅時候，你又好似發現到咁，主動問我、不停咁對我好。

你可唔可以唔好對我咁好啊？我好想放低你啊，唔想再俾你影響我情緒啊....

聖誕等緊你約我

我好攰 點解自己要成日咁care你
你成日hea覆我 唔理我 我真係會灰架...
好似得我一個人努力經營呢段感情...
可唔可以痴我多啲呀

我仲係好愛妳

我喜歡你 如果我再遇到你 我還是會喜歡上你

其實我同你拍拖拍到好累
想分手又唔捨得

我愛你
但如果你同我一齊咁大壓力
我會乖乖地 唔再打擾你

其實我都會驚，不過我會迫自己去馬。

我掛住你了
可唔可以分手
同我起埋一齊

同佢講
講完無答案就放手啦
之前係感情台一個post
有巴打分享咗呢句：一個唔重視你嘅人，即使佢係完美perfect 10 ，都唔會再關你事。

好！我試下同佢傾傾 唔該巴打

我夜歸我fd都識問下我到咗屋企未
明知咁樣仲走咗去瞓都算，我唔介意
但你連關心、擔心都無句真係令我覺得朋友都不如囉

我都覺得自己有不足，無問過你有冇咩唔開心？有冇咩嘢想放負？

想點呀你，自私撚

lonely lonely Christmas

我從來都唔係一個好識講嘢既人
所以我好難先識到人, 更莫講係識女
但係我諗我的確係鍾意左你, 可能2年前已經係
因為你係惟一同我有共同興趣之餘又傾得埋夾得埋既女仔
8月果陣突然搵返你的確係自己心血來潮發神經先會咁做
然而就係呢個決定我先重拾返對你既感覺
所以就算我地唔會點text對方, 都唔好以為我唔理你啦
我真係唔識開話題傾計架

唉好掛住你 但做曬功課仲有咩理由去搵你 搵完你 你又係善意回覆 其實我都係想了解你多啲姐 又或者你唔需要我啦 成日都為咗你係度亂諗嘢 有時都想同你直接嗌交 但你一直都對我好好

有情緒病既我 點配得起你

唔知你都有冇掛住我？

我好掛住你

我地一齊返啦，好唔好？

其實你根本唔愛我 唔重視我 小小事就話要放棄呢段關係 你個人都幾自私 仲要明明係你錯

你都係

不過我都係愛你既

好驚自己會變控制狂

如果你真係對我無意思 以後都唔好再覆轉搵我得唔得

如果現實中啲男仔識好似你咁講野就好了

其實我真係好毒

其實我鐘意個個係你
只可惜由當初到宜家你都只係當我係朋友
每次都好驚你有啲咩事
好想同你分擔下
比個膊頭你挨下
好想知你安唔安全
又知自己無資格去關心你
可唔可以唔好當我係你兄弟
比次機會我去陪伴下你

點解每次我鐘意襯嘅人都唔鐘意我
而我唔鐘意嘅人反而鐘意我
好攰呀大佬

如果我哋仲一齊嘅話 而家已經四年喇
有時都會諗當時可能應該努力多陣
而家仲係不停諗起同你一齊去過嘅地方經歷過嘅嘢
成日都會發夢見到你
希望你唔好同我一樣
希望你搵到可以同你想像未來嘅人

想見你

我好鍾意你
其實我好後悔 明明你默默咁陪喺我身邊一年半
點解我到上個月先至對你有feel
我好欣賞你嘅努力，溫柔，認真，踏實 ，怕醜但好可愛
你唔好再話你好差啦 我嘅心入面你最好
聽到你話自己 我好心痛

我好開心你對我咁信任
明明唔擅長讚人又詞窮嘅你會好努力咁安慰我
仲list晒係你眼中我啲優點出嚟
其實你知唔知你真係好好
on同off 嘅反差都好可愛
你嘅所有努力我都有放咗眼內
已經習慣咗每日wts同你傾
有時唔係我搵你就係你搵我
已經習慣咗有你

我知道你好似對感情呢啲事未開竅
成舊木頭咁 超級遲鈍
但你最近好似同我距離近咗
你會同我分享生活點滴
會講俾我知你去咗邊 我明明無問
對於呢啲瑣碎事我對會覺得好感動

希望你唔係比假希望我啦
我grad個陣就會講你知

我唔希望我哋只係 友達以上 戀人未滿

完全係我想同我嗰ex講嘅嘢

希望你係彩虹橋嘅另一邊快快樂樂咁生活，等我，我終有一日可以再次擁抱你，我愛你

點解？點解唔知道自己仲愛唔愛你？點解唔知道自己仲有無感覺？點解唔知道仲行唔行到落去？點解自己會麻木咗？

多謝右手時時刻刻陪住我

不如唔好再搵我
你顧掂自己果個先

佢哋好狠心……

同一個女仔朋友講
做埋無啦啦unfollow我

屌你老母收爹啦，好撚柒嘈呀，想靜少少都唔撚得

其實我都唔知算唔算係鍾意你呀屌
雖然知道你講嘢都幾賤下 但都知道你係一個好人
其實好想get到你嘅attention 就算俾你鬧下我都好開心但點解唔鬧又唔讚我呢？當我一個普通人就算9數？
其實我係好鍾意大家一齊做嘢開工嘅時候
但唔知你到底係點諗 你又成日唔講真心話

希望遲啲可以見到你啦 雖然我地都冇乜計傾

點解第一年聖誕同friends過唔同我過 點解同親我出去就想留係企friends約次次都出 點解你對朋友永遠重視過對我咁 朋友可以成日傾我 但你卻唔中意同我share 係咪我成日可以見到就唔珍貴 friends永遠都珍貴 食飯 玩 都可以同佢地一齊有講有笑 好enjoy對我就好似勉強同我玩咁 我唔明白 我都好想同你一齊去玩去食出國 同你傾好多計 好即興咁做好多想做嘅野 點解你比到朋友嘅比唔到我

成特等登撞你 搞到自己成個stalker禁好對唔住 雖然你未必察覺到 我只係希望可以再同你傾多句計 即使再一次拒絕我都好

覆埋啲嗯？🤣🤣 你想我點應你呀

做乜stalk我

冇啦啦Friend zone我做咩鬼？
又話有心但又好似冇機會咁

我好掛住你 搵反我好無

我好想可以見下你 氹你開心 咁我就開心

世事既野

我好掛住你吖，我等你返嚟
幾耐我都等....

點解唔可以一齊沖涼

其實你之前同我講既野有幾成真定全部都係假
你一日唔收我皮我都會當係真架

我好想再見到你啊，後悔自己冇主動啲，只知你喺邊返工，其他嘢一概唔知，本來有機會留contact ，自己又蠢到豬咁冇留到，每一天都覺得自己攞嚟衰

或者就係呢啲經歷先令自己明白要主動啲同珍惜所有嘢過咗去已經返唔到轉頭，希望各位巴絲活在當下

當失去左你嘅時候 先會明白你對我嘅好係如此得來不易 我為我自己曾作出嘅冷暴力好後悔 好撚後悔

分手後 我嘗試改變自己 但我其實好明白我咁做只係好幼稚嘅自欺欺人

我約左你下年
你會唔會記得？

可唔可以唔好發小姐脾氣
真係有一刻好想分手

其實究竟我做錯左啲咩，有咩唔夠好，點解明明一直睇落好地地，你無端端就話要分手，仲要咁快就開始去識人...

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

wishing you a holiday season full of warmth, love and.family !

試下借書

我開始好厭倦啦

我愛你啊
可唔可以比個機會我地試下係埋一齊

點解咁著緊
成晚個心真係屌你老母抽住抽住
想開心打個機咋

諗住出黎接你 等我ok
屌你越睇ig又越唔開心
走算囉咁

好想同你食多次飯 等我可以放低

我都唔知我嬲乜9
淨係知你個日話唔會咁輕易係出面飲醉
我唔知你係咪真係醉定冇醉
唔知你個到有咩人同咩年紀嘅玩緊玩緊啲乜
我淨係諗起個晚你飲醉講啲野同個樣
再望到你依家咁 一樣
個心痛撚到
快啲撚上門拉9我唔駛再諗好冇

我沒這塊厚面皮！

你死心吧啦，自從果次你拒絕我，我以後淨係愛自己，一世都唔會愛你，你去做雞我都唔會再阻止你

🚬

我鐘意你但說不出口, 因為我怕浪費你時間同青春, 我只係一個死窮鬼

唉 屌
我真係犯賤到
嬲緊個心痛撚到癲都仲要擔心你

黑警我屌你老母

正經野
咁撚樣係正經野

中意你
有種之前同其他人未試過有既感覺
命運？

但timing真係唔好
每日都好惋惜

安慰自己可能一齊左反而冇咁開心
曖昧永遠是最好

同佢講無論點佢都係一個好好既人
佢幸福就好

你啲口氣真係好臭好難頂

對你有口感，不過我係個唔識同人溝通既人，應該都係無疾而終吧

好感

一陣翻到去大埔又多狗 又危險
又要擔心你又要嬲 痴撚線

其實我想你生活得開心快樂

其實我好想講
你搵一搵我好冇

我想同你一齊

又忍唔住了
唉 想嬲下都難

想嬲都嬲唔起...

邊有咁多巧遇
我係特登去撞你
點知真係俾我撞到啫
如果你平安夜約我出街我一定出㗎:(

第三次

成日都諗如果之前唔係發生左事，就唔會今日咁

[member]自問唔識做人女朋友，我唔喺個咩好女朋友。

我喺個好易呷醋嘅人，我知唔應該呷埋啲冇謂醋，但我已經盡量令自己接受你同個女仔玩得埋呢樣嘢。

我喺個好悶嘅人，同我一齊我知我哋會冇咩話題，希望唔好因為咁而淡啦...我哋之間冇咩話題所以好想咩都同你分享下，但喺..又驚你覺得我煩成日講埋啲冇謂嘢比你聽...

雖然我可能唔喺你心目中頭三位，甚至我可能唔太重要，但你喺我心裏面永遠都喺排第一，我愛你

你問我食咩我成日都答你冇所謂，我指嘅冇所謂真喺冇所謂㗎，只要同你一齊食我真喺食咩都得，我真喺唔介意每餐都同你食譚仔車仔麵茶記老麥㗎。

每年啲節日我唔駛你哂錢去買啲咁貴嘅禮物比我，我只喺要你陪我就得㗎啦，你要送嘅話其求喺街執朵花比我或者送粒糖比我我都可以好開心㗎啦，只要喺你送嘅唔理喺咩我都會好開心。仲有你唔好成日諗到我咁複雜呀！我份人其實真喺好簡單...

我知我個人粗魯咗啲麻甩咗啲，我盡量改緊盡量令自己斯文啲㗎啦，呢段時間委屈你啦

仲有呀傻仔，留翻啲錢買自己鍾意嘅嘢啦，食飯aa咪得囉！

我好掛住你呀

其實你搵一搵我比返個交代我係咪真係咁難

好撚掛住你
點知咁對我

分手5個月
我知你已經放低咗
但我仲未放低
我知你唔會想復合
但我好想復合
你話做返朋友
但你覆我嘅信息一字一句都係冷淡
你話你即使隔住個手機mon
都覺得對住我好尷尬
你話邊個煩你你就打爆佢個頭
搞到我唔敢煩住你
但我真係好想話你知：
我 好 掛 住 你 呀 ！ 我 仲 好 鍾 意 你 呀 ！

屌你估我好想鍾意你咩
但我都控制唔到自己

我一直都等緊你 可唔可以係我既世界出現番

對唔住

對唔住啊

無事嘅

我 hurt左佢，一次又一次，對唔住啊

等佢冷靜下先，再同佢講喇

唔講得

點解唔講得

有另一半仲去撩佢，約佢出街返屋企，佢對我好好，但係我乜都俾唔到佢

我真係好唔中意你老母

咁都唔敢講！

每次鬧交都係因為佢老母 之後就開始屈住屈住唔敢再提

佢知唔知點解你咁唔中意佢老母？

吾你老母

出街拖實我隻手
大方介紹呢個係我女朋友
主動攬同錫
主動分享日常無聊嘢比我了解你
Social media 公開我

由你表白到而家 一齊左半年 冇一樣做到
好冇安全感 我係咪只係水泡

你做主動

你嘅強迫症嘅有咩compulsive behaviour

呢刻我淨係想陪住你到你好翻，之後我就應該淡出？

分咗手一個月
仲未放得低你
你話有好多野都無同我講
我知你係為事業同錢煩
雖然我係錢方面幫唔到手，但我好願意同你分擔
其實我都知你已經變左，我對你唔再重要，你唔再着緊我
記唔記得我地講過想一齊開鋪？而家諗返起真係好想笑..

前幾日失眠突然有一個諗法
想買隻apple watch偷偷咁放係你門口
扮係好耐之前買落既..
我知我好傻好蠢..對你仲有期望
你話會遲下同我講，不過再都無機會啦
因為我地已經變成陌生人
兩年半既感情話長唔長，話短唔短
好多謝你曾經愛過我，我哋之間有好多美好既回憶

最後希望你事業順利，身體健康
對自己好啲，唔好食咁多營多
一定一定要幸福
唔好好似我咁沉迷過去

Take care la

what do you mean?

好愛你但係唔想俾你知啊屌！！！！

究竟諗緊咩 老婆仔

在世界中心呼喚緊你

吾吾

學好打字先上連登啦
咪撚推依啲膠post上熱門

如果我話我鍾意你，你會唔會相信我

好憎你丫
唔好再以愛之名去折磨我啦
夠啦
放手啦
放過你自己
放過我啦

我知你冇Ac
其實我好撚掛住你
你 仲愛唔愛我？
如果你係愛嘅
我淨係想聽您真心咁 坦白地
講哂心底入面嘅野出黎
我就原諒你架啦
我乜野都唔想要
淨係想同你好好咁去長洲過埋29同30號
181230
我希望你仲記得

Same as u

你點解唔再搵我...
我好掛住你....

仆街喇你

其實女仔都可以係一齊
你可唔可以試下鍾意我

其他人都睇得出我同你過於親暱
係得你睇唔出
你可唔可以醒少少
早啲發現我鍾意你

我都好掛住你 但我地緣份已盡因爲我地唔識珍惜

對唔住 係我未玩夠
多謝你 陪我渡過呢快樂既四年

對唔住...

我地係咪只可以做朋友？點解出到尼咁多野講但從ws都已讀我，聖誕好想同你過
雖然過多兩星期我地會單獨去日本，但我好想知你究竟對我咩感覺

睇返D相 咁就過左六年喇
到而家都仲識背你電話
多謝你比我既個段回憶 我會一直放係心入面某個角落
多謝你令到我發奮先有今日
但你已經唔係度了

發現男友上141
前2個月見過佢睇，佢話好奇
我話
對叫雞好奇？
佢話唔係，唔會再睇
但今日，我又見到佢睇

對唔住，我都想放過我自己，但我個心唔允許我咁做

可以

我都想

唔好呃自己啦 唔好呃我啦
你唔鍾意我 只係鍾意有人愛你 有人等你
我對你好係因為我愛你
我唔同你一齊係因為我都愛自己

臨走嗰時可唔可以同我講聲「其實我無鍾意過你」
講大話都好 最好係講真話
我想聽到你講哩句

分手啦

一開始拉起我既你 話唔會扔低我既你 到最後都係會輕易離我而去 你記唔記得我真係好無安全感 如果你未諗清楚 點解要同我講咁多只係假希望既將來 我唔介意自己要委曲求全 只要你開心就得 因為你係我好重要既寄託我好想好想去僧你 但無論如何我都只係識愛你 我唔介意全世界都當我係包袱 但點解偏偏果個係我最在乎既你 好掛住之前我地一齊出去 無時無刻都會捉實我保護我既你 我琴晚問你我地會唔會再有機會一齊 其實我知個答案係咩 只係我想比個籍口自己搵番生存既依靠 就算你答咩我都係會做呢個決定 我知就算我地一齊番 一切都好難番轉頭 我唔再識要點樣去面對你 我只會一直充滿不安 擔心自己邊到做得唔好果時你又狠狠拋棄我 如今我已經一無所有 唔想見任何人亦唔想再見到自己 就算呢兩日都係飲水渡日 我都唔識肚餓喇 無諗過事隔一年 我又重現呢種感覺 同你一齊果時我其實好強烈去抑壓 但如今我真係再頂唔順 我好自私但我好難受 對唔住

點解呢個世界會存在鐘意但唔適合

最真的大話

你值得擁有更好

其實，我放唔低嗰件事，諗返起個心好痛好痛⋯ ⋯
我可能情緒病復發了，好無用。唉

真係會？

情緒病都向我招手緊 唉⋯⋯

如果真係頂唔緊，老土啲講句，為咗屋企人，去睇醫生啦

點解你要講大話呃我
要呃就呃哂佢
最後做咩要話番俾我知

對唔住，最撚憎呢句

呢句又係想做乜撚嘢？

我唔甘心做你一個好好好好好朋友
我想你做我女朋友

其實我可能平時成日嬲你 但其實真係好著緊你先會咁

點撚解要去到咁絕...

我尋晚真係好想拖住你隻手

好耐冇見 但好似開始冇咁中意你啦

你最近好嗎
好耐無同你講過野啦

仲係好掛住你好鍾意你

dnlm收皮啦
原本淨係諗住玩玩下就咪撚搞我

你好 又係我
有機會 你見到依個留言就搵返我 好嗎

同你一齊兩個月，慢慢發覺我同你真係唔夾。
我想同你做反朋友

致後來的我們
唔知道你生活過成點？唔知你身邊出現另一他未？但我相信就算你仲單身緊都一定比起同我一齊時開心
Ching 記住啊 女仔嘛 有咩事都好 要好好保護自己啊 要開開心心 一直幸福落去

你究竟點諗我
當fd定好朋友定係點
快啲畀個答覆我等我死心

頂 好尷

無唔敢同佢講
純粹唔想同佢講
放低完我決定唔再諗

正因為開始認真先會開始去諗好多
我唔明白點解人生只有零同一
我係未到一 但唔代表係零
不過可能真係我問題
或者再俾多啲時間我哋大家
我哋可以走得好遠

不過係壓力下嘅我
真係無可能向前走得遠

其實你話你唔舒服 你有身體問題
我都有 不過我覺得無必要講晒出黎

點解要用大家都辛苦嘅方式去開始
唔分開 都唔會長久

其實我都好想好好傾吓 讓我們走多一點走得更遠
但係我都會諗 一個月都唔夠嘅盲目
可以維持到幾時？

而且最近 我可以睇到我嘅猜想係大部份正確
一個月內衍生出嚟嘅感情 係好淺薄

因為原來你真係拎得好快 放得仲快
呢個都係無嘢做上連登嘅壞處

見到係post到周圍flirt女既你
就開始理解佢哋係partyroom叫我分手嘅原因
可能佢哋睇到過好多 無讓我去知道理解

我嘅傷心 係來自內疚同開始產生嘅感情
我現在打呢段散亂嘅文字
係因為見到回到日常生活flirt人嘅你

我覺得除去我嘅感情
我可以唔需要再內疚
因為你已經開始接軌到正常生活

恭喜你move on ED

我其實中意咗你半年啦
我好想每日都陪喺你身邊
其實我知道你只係當我係一個啱傾嘅朋友

唔好放棄我得唔得？
我真係諗清楚自己要點做㗎啦。
我好掛住你…

你會唔會比多次機會我地？
我唔會再好似以前咁架啦

回頭好嗎

畀多次機會我得唔得

我好撚憎你 屌你老尾

對唔住
我有焦慮症
好怕連累你
大家都盡力了
可惜最後大家也放棄
就讓傷痛隨風飄舞
留下最美好的回憶給未來的自己
我會好好生活
希望以後有比我更好的人照顧你

你未婚妻都幾慘

女仔唔係生育機器 都唔係象徵你身份能力既工具

你都大個喇 30中喇 既然你想成家立室 為bb提供一個好既成長環境 就麻煩你成熟啲

就結婚仲周圍flirt女 見親女就話人係soulmate 冇愛人同自控既能力 就咪學人做老豆啦onl9

過左年幾喇 我冇同你講再見係因為我知呢世都唔會再見 你都應該一早唔記得左我啦
但我呢世都忘記唔到你我估
好想憎你但憎唔到你
希望你後來嘅人生都可以幸福啦
我唔再中意你喇。

我以為你係呢個世界上最明白我嘅人
估唔到你係咁諗我
唔想解釋了
或者斷絕聯絡對大家都好
我麻煩得你太多
你亦太影響我嘅情緒
喺你對我嘅印象未算最差嘅時候分別啦

我真係好掛住你呀。。。。
但我咩都做唔到

我都唔知自己係咪最鍾意你

如果你有日可以突然主動搵我就好

係最老土又討厭既安慰

你今日過得好嗎

我鐘意你呀
但唔敢講出口

你黎左m未

我愛你

你當時有冇比過機會我?

我根本覺得呢句唔係安慰，而係一句聽到都覺得噁心嘅藉口

I still think of you a hundred times a day

有你真好
不要離開我
我會繼續好好愛你

係斷左之後既一個月
終於可以諗起你都唔會心痛
應該都算係放低左既一半掛

分左手真係比拍拖個陣開心
冇每個月都喊 冇太在乎一個人
唔使每一日都嘈住你快啲覆我
你狠心得啱
雖然唔知你過成點
希望你都同我一樣
分左手比拍緊拖個陣開心
搵到屬於你自己既幸福

我知無論咩時候見翻你 我做啲咩 就算做幾多野 你都唔會鍾意我 因為我一早已經跌入左friend zone
有機會再見翻你 同你傾計真係好開心 但咁我樣我好辛苦
所以不如不見

屌你 你搞到我好撚辛苦呀
你肯返嚟未

啱啱又發夢見到你啦
我哋一齊打邊爐 好開心咁吹水
好似無事發生咁

幾時可以真實發生呀？好掛住你呀

係
只要你相信

因為係錯的時間對的人

唉
諗起都心up

我叫你唔好再揾我
然之後你就真係再冇揾過我喇

原來唔捨得嗰個係我自己

太骨痺 講唔出口

唔係我唔想比最好既野你
係我比唔到你

我想以後都同你係埋一齊
我發覺你先係最好 我地可以再行前一步嗎
我愛你

我知道你可能當我係細佬，但係我真係好愛你

我，好掛住你! 你好嗎?

唔好再翻嚟傷害我 但又好驚你有新伴
我希望
我得唔到嘅 人地都唔可以得到

[url]今日搭搭下車竟然係道ff你wsapp搵反我
跟住ff埋啲對話出黎
我想講 果時我第一次真正拍拖 好多野都唔識 好多野都做得唔好
雖然我都知加上你果陣都未定性
大家一齊落去都唔會夾到
但係如果有時光機送呢家既我反去識果陣既你
我都會願意重新識你一次
可惜沒如果[/url]

好想同你傾計
好想見你

有時覺得你好幼稚，令我想分手，不如自己一個算。
但你又好caring 好錫我，已經比起一年前成熟咗，識得為自己打算，覺得有空間同你一齊成長。
唉

應該告一段落啦

其實你而家係咪已經唔鍾意我? 點解同你去完旅行返黎後, 你就慢慢開始冷淡, 變得唔關心我, 成日 hea 覆我, 什至已讀不回, 連emoji 都少埋, 係公司又好似成日想避開我咁。你知唔知你咁樣對我我好唔開心, 為左你成日喊???? 成日都好想親口問你, 但每次同你一齊都問唔出口, 我真係好冇用...我以為你唔會再約我, 但其實又唔係, 定係你約我只係為左sex???
其實男人係咪真係冇愛都可以有性....但我係真心鍾意你先俾你架, 如果你已經唔鍾意我, 不如唔好再呃我啦...我唔想搞到自己咁cheap 呀

我同你拍得2個幾月,但我依然好愛你,仍然日日想見你錫你,好想日日見到你開心快樂,分享喜悅,我答應過你要比你享受拍拖,要覺得被我愛係幸福既事
雖然我依家番緊工,你仲讀緊書,我有時好忙但你都會抽時間見我,到你依家忙,我都會抽時間見你
近排你要考試,而我知道我情緒唔好容易情緒化,有時仲好任性,好易唔開心,成日要你氹,間中仲發你脾氣,令到我地大家個距離好似遠左,你仲愈黎愈大壓力
噚晚同你鬧完交,我發現自己真係變左,我好內疚點解自己變左,令到你呢排受左咁大壓力,我唔知可以點補救,我唔想同你分手,我地仲有好多野未一齊去經歷
對唔住,我想係未來日子同你繼續行落去,想同你一齊去體驗更多野,去經歷更多野,去製造更加多開心回憶比大家,
多謝你繼續體諒一個咁幼稚嘅我, 我愛你

ig係咪激9我

好辛苦 係我令到你唔開心 但我都唔知錯係邊 唉 眼見你唔開心 又激我 又特別搵翻第2啲仔 真係好痛 點解開心嘅時間總係咁少 隔幾日又有野發生 好想好想開開心心咁過 自己問都冇做錯啲咩呀... 點解個天要咁對我

好驚比你frd zone 但我無勇氣
你繼續同我傾計我已經覺得好開心了 謝謝你主動搵我
同到你由平行線變成有交叉既兩條線已經好開心
希望你會當我係妹咁錫 你唔好發現我中意你....

好想JUMP

你讀含大架？

我好掛住你 好想你揾返我解釋清楚 點解我地最後會變成咁 你對我真係一啲留戀都冇？你到底諗緊乜嘢啊 你有冇鍾意過我 我就嚟俾你搞到想死 就算你有女朋友我都唔在意我會等你 你知唔知道我真係好辛苦 點解你可以消失得無影無蹤 如果你係對我冇興趣一開始點解要同我講嘢 我發誓如果你搵返我我絕對原諒你 所以你揾返我啦好冇

我邊有料讀我含

得含大mk 先中意講

個感覺好奇怪

日日都掛住你
但你已經嫁左人
我可以點

你走啦，唔好再留係我心入面

Jump入你個心

有一種關係叫洪永城與黃翠如

在心中啦巴打

你是千堆雪我是長街，怕日出一到彼此瓦解

吊你老母

屌你 我想扑野呀

好想分手呀 但又好想睇吓你會唔會改
拍拖拍到咁 個個都叫我分手
我都唔知我等乜 明知你唔會為我改變咩
食屎啦 我好愛你但同你一齊好痛苦
我一定會有一日有勇氣同你講分手
學識愛惜自己 唔想再浪費時間喺你身上
我好鍾意你呀仆街

點解你會覺得我為咗拍拖而拍拖，我真係中意你先追你架

same

我會改

如果你肯等的話

希望你記得每年既2月22號
係一個約定

對唔住 岩岩語氣唔好 我知錯啦 好想知你同緊邊個傾..

原諒我唔可以同妳做返朋友
我真係冇勇氣用呢個身份繼續留喺妳身邊
對唔住

算啦 我放過你啦

我都知發牢騷會令你對我無哂好感
你只係鍾意我陽光嘅一面
我都係放過你啦

J

點解你個人咁無情緒

十四年前開始嘅有啲曖昧關係終於有個了斷。
本來寫咗篇成萬字嘅信，將所有放喺心入面嘅感受，連埋份禮物送俾你，最後都係決定收返埋封信。
我唔會再對你有任何其他多餘嘅感情，保重。

我真係好鍾意你 即使你因為宗教關係絕對唔會同我一齊 但係我都想同你講我一直都鍾意你 由中學已經鍾意你

其實我只係想搵返你講嘢，重新行返入你嘅生活。問嘢又好，叫你幫手又好....理由喺點都唔重要。
但搵咗你幾日，見你都唔係好想理我。
分咗手立場喺尷尬啲嘅，所以我唔阻你啦。
最後講返，兩年前分手後一直好掛住你，我嘅時間停咗喺倫敦，前進唔到。
不過見你move on成功，
恭喜曬，再見啦

可唔可以顧及下我嘅感受

我有好多嘢想講 好多嘢諗 好唔開心
冇friend
嗰日見到你之後每一日都好掛住你

到底邊個佔有緊你

如果佢咁講我會好感動

其實呢 你又話見到我話吹完頭出嚟小開心嘅
你家下日撚日hea覆我真係好咩
屌你 我又唔敢講 只可以日撚日扮無嘢
家下係過咗個啱timing？

我屌你老母啊

退啦

其實係我太大男人 捱唔上香港既物質
承諾唔到買樓咁長遠的事
係我辜負左你

係咪唔應該搲爛塊面退場

你覺唔覺得我地嘅感情淡左？

我自己會 但我唔建議你咁
因為佢呢啲行為其實都算係一種表態

畀咗頂帽你帶

多得你出現
我先真係有勇氣向世界出發
多得你唔愛我

其實我真係好驚冇左你
你越對我好我就越不安
我知道你之後我唔會再有下一個
但呢一刻我驚最後都係會分手
對唔住

可唔可以唔好每次都要我搵返你

好想同你見多啲面
你成日都好忙，個個月都話下個月帶我去玩
不過我會等你得閒。
放心啦，我都會好好增值自己

又係我啦
我知道我真係脾氣好差 明知你呢排考試 我都成日唔體諒你 少少事又發脾氣 成日少事化大 搞到大家嗌交 呢個幾星期大家都累 成日嗌交
呢幾日冷戰 我深切反思左自己 你話我同之前唔同左 其實我無唔同 只係呢排你少理左我 我安全感低左 搞到成日都好想要你氹我 好想比到你注意我 但我依家知道 原核呢哦行為都係錯 我好內疚 我唔係一個飲酒叻嘅人仲偏偏借酒消愁 你當時好擔心我 明知自己考試都好想出黎搵我但我亂講野之後 你再無理我了
呢幾日我過得好辛苦 我好自責好後悔自己亂講野 搞到你一定好唔開心 已經無同你講野第3日 我日日whatsapp你 打電話比你 你都避我 我呢幾日時時刻刻都留意住你 仲擔心到搵埋你朋友睇下你有無事
希望你一陣考完試 可以比個機會我去見你氹你 比個機會我將來日子更加錫住你更加珍惜你 我好愛你 我好唔想分手 雖然我行得唔耐 但我覺得你會係我終身伴侶 所以我都介紹左比我好多朋友知你嘅存在 你嘅好 然而今次係我自己一手造成 我知道你呢幾日都好難過 希望你比多次機會我 唔好同我分手我男人老狗自己一個孤零零係公園喊左幾日 隻眼都腫埋 日日瞓唔到 就算瞓到都係瞓2-3小時就醒 時時刻刻睇住電話你搵左我未 個感覺好空虛好驚
我對你唔住 希望你一陣考完試會搵番我 比次機會我再珍惜你 沒有人比你更好更愛我了

再搵多次佢啦巴打

佢岩岩考完試 但佢都無覆返我msg 已經三日了 我怕再搵佢會煩到佢 佢根本睇都無睇我msg 我已經唔知點做好 完全無晒精神返工 食野都唔想食 瞓又瞓唔到我淨係好想比佢知道我真係好愛佢 唔好離開我 我知我呢排好情緒化 但發咁多小脾氣其實都係在意你 重視你

我真係好鍾意你 我冇乜點搵你 唔係你係我心入面唔重要 而係我唔知我係你心入面重唔重要

以為你都會等我 點知係自己ff太多

我都好鐘意你 但唔想拍拖 唔好等我啦sorry

你唔搵人永遠都唔會知你係人地心中重唔重要

你極度自我中心主義 比較活係自己世界
自己要點就點 無商量餘地
鍾意佔人便宜 使人使到盡
死不認錯 明明你有問題
當面指出 你即刻發脾氣同暴躁
做人極度雙重標準
嚴以律人 寬以待己
人情世故好差
成日搵人做工具人 幫你做野
你啲公主病越來越嚴重
我又唔係你條仔
點解次次都要服侍同遷就晒你

我甚麼都不是 帶著自己心事

答案係咩根本唔重要
你既做法先係我最嬲你既地方
我知我咩都唔係
多謝你又一次去證明呢個事實
我會醒架喇今次
以後當睇大家唔到啦
祝你幸福
我祝你幸福呀，見唔撚見到呀？
以前成日話我小氣
我而家就祝你幸福
希望你幸福到唔洗做可以辭職
咁我以後就唔洗再見撚到你

一句講曬 分定唔分

唔分

嗰時候好鍾意，依家都好鍾意，只係鍾意還鍾意，已經唔抱任何希望，安手本分做你身邊嘅同事，靜靜地守護你，然後不動聲色從你嘅世界消失。

愛若難以放進手裡，何不將這雙手放進心裡

我鐘意你，可唔可以俾個機會我

我想揾返你 正如中三分飯食咁

好耐都冇跳感覺，直到你出現
但係我地距離真係好遠好遠
今日我仲知道原來我大你6年
我知我地冇機會再見
今日臨走之前我想攬住你但最後冇做到
你仲要霸道地捏左我塊面一下
我生活又要回復返正軌啦
我好鍾意你，再見啦

如果你明我點解想分手就好

I miss you so much C

話時話，我地都分開左差唔多半年。我一直都仲好掛住你，唔知你最近點呢，將來我地如果有機會一齊番，我一定會等到個一日的，只怕我等不到那一天

可唔可以比個機會我同你一齊

唔分
但點解你唔肯答我
亦唔肯答我分

你幾時黎？

其實你對我好好 但係希望你可以有上進心d學多幾樣野 我好想就咁同你一世 但係你人工得一萬頭養得我離都顧唔掂你啊媽老豆 我唔好意思開聲好驚比你批鬥話我貪錢

最後你噚日係whatsapp同我講要分手 你覺得同我一齊好辛苦好攰 唔想再試鍾意番我了 我無之前咁愛你 我唔想見到你 唔想再傾落去 已經唔會改變到我決定
我睇完覺得有少少解脫左 同時間我知道係我自己一手破壞左段感情 我係好唔捨得 我知道你都係 我知道你由覺得同我一齊好開心好自在 好幸福 變到依家好心累 同我拍拖好飲氹小朋友。我知你中意成熟嘅我 我想比你知道 我會做好自己繼續等你 我都係好難忘記我地嘅深厚感情 我地有好多約定 我希望可以同你繼續實現
巨蟹座嘅我永遠係你身邊守護住雙魚座嘅你
我愛你 我會改變自己心態 令你覺得同我一齊係開心

你呢個星期過得點？
心情平復返未？
我好掛住你呢
好唔容易地訓著咗 一醒返就諗起你啦💭
我想話比你知 其實我等緊你㗎
我哋真係唔可以重頭嚟過？

想像明天中午

你自己都可以斬

I miss you so much

好鐘意你，我未試過為一個女人付出咁多，你幾任性我都會盡力包容，所以你可唔可以鐘意我少少，少少都好。。。。

你係咪真係咁鍾意佢 定你只係完全對我無感覺 我寧願你乾脆啲同我講

我係啲一鐘意就去到底果d.....我都好想收手

見到佢有update ig story
可以知道佢近況已經好滿足了
但同時發現
佢冇咗我都可以過得好好

你可以回頭 卻不要停留 從今天起我們好好過～

To 老B:
我想要買一間房子
可能不需要車子
最好生一兩個孩子
來複製我們的樣子

啊希？你係啊希？

好想射落你隻腳度

不如不見...

可唔可以唔好幫我搵男朋友 我邊個都唔想要淨係想同你一齊 想日日都痴住你

舉報熱線: ......

你幾時先現身？ 搵左你好耐啦

還望將來有我倆的孫子

老實講 一係就太hurt 但仲要避你 應該係唔夠鐘意

聽落你唔係覺得星座可以比到你名中注定嘅名份啊嘛?

會參考下嘅比我呃下自己

一陣就打算接你放工 我唔知道你會有咩反應 唔知你到時會鬧我打我避我定係聽我講 但希望我地嘅結果都係好 我會對呢段感情盡返最後嘅責任 我愛你

收你做兵都肯 唔好啦 拖得耐咪仲唔開心
我都想斷聯 但唔忍心..

我好掛住你呀
雖然我細你好多年你一定覺得我唔可靠
但係其實我真係好想證明俾你睇
我都可以保護你同俾幸福你
但係係你角度一定好難落注落我到
我冇怪過你咁對我
但係我真係好掛住你
好想再聽下你把聲
但係我唔敢搵你
好驚你會覺得我好煩
又好驚你已經有新女朋友

嗚嗚嗚
好彩仲有連登可以匿名訴下苦

利申sheshe

我估你應該唔會睇感情台,所以我先喺度留言
我今日係chur咗啲,冇理過你嘅感受,真係好對唔住
可能你已經察覺到我對你有興趣,但係事到如今,我只係希望你可以做我嘅朋友。人地點諗你唔緊要,我仲係覺得你係一個好女仔
同埋記得飲多啲水呀,你成日咳真係會嚇走其他人
新年快樂

今日試左挽救 仲話我影響你生活 我其實好傷心 同時間你連睇我準備比你嘅野都無睇 你根本就唔肯面對自己分手嘅原因 我決定要開始放低你對大家都好
多謝你 令我變得更堅強

其實我想同你講我都幾中意你
好仆街 ex同我講呢句話既時候 我第一時間係覺得有d可惜 因為我已經move on咗
但我依家明佢之所以講幾中意 幾中意係因為可以幾中意好多人 但中意既只係一個 呢個時候好多人都唔敢再講愛 包括我
可能我有最想要既 你都有最想要既 但我地唔可以一齊 明白只係路過 我地都有自己既終點 好多謝你係呢段時間陪住我 每次我喊你都唔會問原因 會一直幫我抹眼淚 直到我唔喊你都唔會鬆開手
開心就好 我地係有對方既時光裏面開心就好
唔諗以後啦我 活在當下 享受有你有我既當下

兩年了
仲係好掛住你
仲係唔能夠大方地祝你幸福

到底幾時先可以見
無論你做啲咩，係見返面之前都改變唔到

如果條仔當時同你表白係咪就有機會一齊

其實你喺連登睇咩台㗎 我用呢個ID已經差唔多成個月
都係為咗有機會比你見到我 知道我係邊個
比你知我幾咁努力去矯正自己嘅錯誤

其實唔知幾時開始你對我就好重要
雖然係你話鍾意我先
雖然係你問我有冇掛住你先
但不知不覺你重要到我好驚冇咗你
我真係好冇用 因為驚冇咗你而去chur你
之後仲要不停怪你離開我
我哋嗌交嗰幾日我係咁逼你
其實我只係接受唔到冇咗你 當時我個人其實崩潰咗

我知道我哋相遇得太遲 大家都有另一半
但我從來冇諗過取代你男朋友
只係想喺我哋仲見到大家嘅日子裏面對你好少少
或者呢個都係一個錯誤
所以你先選擇咗離開

但睇見你同其他同事咁開心 而我對你嚟講已經變成陌生人
我真係好心痛
我知呢一切都係我做成 但有時我真係好期望你會原諒我
至少願意同我一齊玩 一齊食嘢
我今日傷心到去咗廁所喊 你當然都唔會知道
冇咗你每日要搵四五個興趣代替 身邊嘅人淨係知我情緒有問題
到底你係點過嘅呢
一定係我傷害你太深 所以你先可以輕易move on

我都知我冇辦法再做啲咩
連我寄畀你嘅postcard都未必收到
我只有祝你新年順順利利 少啲病痛啦
唔好再咁潺啦

屌你老母叫你戴口罩你又同我鬥氣唔戴，慳果一兩蚊，on9都有個譜吖！

其實我好介意你同ex啲野
但我都知無咩可以點
希望我可以好好保護到你

感覺成日都好似諗住你嘅野，一諗到只有我一個人係咁就好唔開心。雖然係第一次中意人，但可以做嘅我都做咗，我未試過對一個人咁上心，想同你一齊，想分享我嘅日常比你聽，想你同我中意你一樣，都中意返我。喺wts到主動搵你，但你總係好遲先覆我，主動約你出去，但又感覺你好似好攰，想返屋企咁，感覺我好似阻到你難得嘅假期，感覺你好似無咗我都得，但我唔係啊
你成日串我，又成日恰我，嗰日又叫我搵個肥啲嘅男朋友，又成日話我中意公司某個同事，想將我個wts比人⋯⋯你咁講我，其實我會好在意，都會好唔開心
但有時又對我好溫柔，將我一時提過嘅嘢放喺心到，又會因為我唔記得你嘅野而嬲我，又會因為我講幾句嫌棄你嘅嘢而唔理我，感覺你總係好在意我講咩，可能只係我諗太多啦
我好中意望住你笑，好中意睇你笑著講你以前嘅野，好中意你時不時好似細路嘅行為，都好中意你對我無哂辦法嘅反應，知道你以前好唔開心，所以更加想望住你笑，更加想望住你幸福。
其實更想嘅係你都中意我，不過應該都無咩可能⋯⋯

Btw,連狗好得意

原來你可以同我分左手無耐就搵返個ex扑嘢

原來你做咁多嘢就係為左同我分手

原來你根本就無鐘意過我

咁當初點解要追我同我一齊

點解要係同我一齊緊嗰陣呃住我同個ex聯絡

然後分左手又要同我做返朋友咁

Sorry I can’t do it.

我選擇unfollow哂你既Ig and remove your sc

因為我唔想再見到你。

好掛住你

其實對住你屋企人好大壓力 覺得襯唔起你咁

其實我之前成日講大話
特別係，當你問我，同個ex分手關唔關你事嘅時候。

散左幾日 依家仲係好灰唔知仲點識人

如果我嘅出現就係令你發現自己仲好愛個ex嘅話
我會低調咁離開架喇

我其實好鍾意你好緊張你但係唔知點解就係成日激嬲你，sorry

冷暴力 迫對方做衰人既前度仆街死

我想打鳩你條仔, 然後大大力中出妳

好想知咁耐以黎 你有冇掛住過我

其實我個frd鍾意你
叫我幫手溝你
但你鍾意既係我
我可以點

[member我好掛住你好想見到你好想同你一齊返
而我都知一切已經無可能 分手咁耐唔知你有無霖起過我呢][/member]

啲人成日傳你同第二個女仔
雖然你點都唔認但。。。
我好似真係鐘意左你

好warm
我成日覺得唔多女仔會體諒男仔柔弱敏感嘅一面

[member]好鍾意你
個心淨係得你一個
可唔可以唔好擺咁多時間落朋友到
我知我好自私但係我真係好驚
好驚我份人好悶唔可以好似你啲朋友咁帶俾你歡樂
好驚冇佢哋條件咁好仲要冇佢哋咁叻
好驚你咁優秀會有好多女埋身
好驚搵你會煩到你所以唔敢成日搵你
驚到連發夢都夢到你嫌我煩同我分手
你話唔會俾女埋身唔會搵其他女仔我信
你講咩我都信
但係可唔可以俾多少少安全感我
真係少少就夠㗎啦
對唔住我知我咁諗可能真係好自私但係我真係好攰
可能係我仲細個未到你個階段
唉屌已經喊到唔知點打落去
我愛你 真係好愛你
[member]

其實你想點姐
我鍾意左你兩年喇
呢兩年間我都係搵緊一個似你既人
你突然搵返我 但係最近又好似唔見左咁
我唔想再衰多次好冇

我知道你放底咗，你都叫我放底，
雖然我口講話會，但我會將呢份感情收埋係心。
曾經你一生最愛係我，可惜我嗰時唔識珍惜，
去到宜家先發現自己一生最愛係你，
我同你係咪天生不對嘅一對？
你呀，日後搵到女朋友唔好咁被動呀，要好好地對人。
希望你會忘記以前，搵個好啲嘅女仔一齊。
最重要係要身體健康呀，要好好照顧自己。
多謝你我愛你

寧願無識過你
傾左咁耐先俾我發現原來你有個同居女友
憎死你

今日同返你講咗幾句嘢
我先知道你係我心目中有一個無人可以取替嘅位置
當初復合嘅時候真係以為發緊夢
唔敢相信係事實
到我地再次分手
我知道無論我有幾愛你今次都真係要放手喇
我知道我地唔會再一齊
但你係我最愛嘅人
多謝你 出現係我生命入面
以前嘅回憶 我會擺係心到
但我今次唔等你喇
我要向前行 搵一個可以俾到我幸福嘅人
好好保重

Jag älskar dig.

其實我一直當你係兄弟...sorry

又係我啦 今日係分手一星期了 我得番呢幾日知道你番工個期
上星期嘗試接你放工但接唔到 仲要比你話我騷擾你生活同身邊人 其實我好難受 但我仍然尊重你決定
我咁大個人第一次咁愛一個人 雖然拍拖時間唔長 但我都付出左好多愛係呢個關係
我知道你應該唔會想同我復合 但多謝你唔想太hurt大家 選擇提早係呢段關係中離開
我知道係拍拖後期我做唔到你理想男朋友表現 反而到你成日氹我 你覺得我唔成熟 你好無安全感 你開始覺得再維繫都無用 因為你攰 你慢慢對我無feel了 你話唔想再試愛我了
我到依家仲係好愛你 但我都會慢慢放低 斷絕大家聯絡 比大家進化更好的人 將來有機會 希望重遇時候 我可以重新吸引到你愛我

同你frd講
今世佢係我既
下世佢都係我既

// I hadn’t spent a day
Without missing you //

我係唔係唔夠好，你想唔要我

我好想同你傾返計

好掛住你
真係好掛住你

真係好想你搵返我

其實我唔係真係想分手
但我真係壓力好大 好後悔當日係街度咁大聲咁罵你
想同你講聲對唔住 但我地真係唔可以再一齊
做人真係好辛苦

on9

可能咁樣先係最佳結局

掛住就搵佢

又係我

其實有諗過以後唔搵你 但我做唔到
呢個月我壓抑住對你嘅感情
其實你對我嚟講真係好重要 見到我哋變到陌生人咁
我個心好痛

我終於忍唔住新年寫咗張卡寄畀你
有啲嘢好似係整定
想寄明信片畀你 知你鍾意我入落信封先寄
點知帶去個信封裝唔落
為咗寄到畀你 我特登喺外國買一沓信封
點知又搵唔到地方寄 差啲就寄唔到
到我終於寄咗 你又好似收唔到
我真係唔敢去問你

鼓起勇氣新年買咗張卡寫比你 加個正式嘅道歉
點知又到香港郵政唔派信
12月去旅行買咗手信畀你 而家已經唔知幾時可以畀到你了
可能我哋嘅感情一開始就係錯

我其實知道今次再做呢啲嘢已經冇咩用
我知我傷害得你好深
你嘅生活冇咗我 完全過得好好
但我想講我仲係好似當初一樣 覺得你非常重要
我好想知道你呢一個月過得好唔好 做嘢做成點
但我只可以見到你個樣 就再冇任何嘢做得了
我失去咗關心你嘅資格
唔知你係咪已經del曬我哋嘅whatsapp對話呢

我唔敢想像過幾日張卡到你手上你會點
我諗過好多可能 你當收唔到 你話我知你收到但鬧我 你可能好淡然咁講多謝就算
相比之下 你願意原諒我 我哋變番以前咁 係只有百萬份之一嘅可能
是旦啦 我真係欠你好多 只可以用內疚同眼淚嚟還你

好對唔住
7月生日嘅巨蟹座傻妹

我想屌你個嘴

你同佢傾啲咩你會同我講㗎可

已經兩個月冇聯絡啦！對上一次見已經係三個月前。但係我想講我從來冇忘記過你。每日起身第一件事係睇下你有冇搵我。從11月到依家都仲係咁樣。你嘅電話，我刪咗又加返。我已經不經不覺記得你個電話號碼啦。只可以講係我地timing唔啱。你有女朋友，我地大家都唔應該係呢段關係裡面糾纏。你唔搵我係啱咖，我都唔會打擾你。但係我想講，我真系好掛住你，唔會忘記你咖！

錯 一次就夠了
記得要好好珍惜下個愛你的

我好掛住你好唔想分手但我地真係唔會有未來

比機會大家只係想令大家好過
我應該冇可能再信任你

以前個個朋友都話你當我係兵
但我都好信你人格
你一早講到明叫我鍾意第二個
所以我好堅信你拍拖一定會同我講
你唔講都算，諗深一層你都冇需要同我交代
但你明知我憎你
你明知我想忘記你放低你當唔識你
點解你果晚仲要搵我幫你？
我拒絕幫你，你仲要用以前嗲我既語氣lur我
你知唔知呢下有幾殘忍？
喺同一晚，你見到我傾緊個電話
原來唔只我撞過你同條友
你知唔知我聽到果刻係幾咁心碎
我覺得我好似從來冇認識過你咁
好憎你，唔好再同我講野

我唔知你唔同我一齊返嘅原因係咪真係因為味準備好同埋分手冇耐
我好驚係因為你根本就唔愛我 一啲都冇
唔知你諗咩所以成日都想問清楚你
成日都同你講我點諗
但其實我覺得自己做多咗
所以我決定之後都要好冷淡好冷淡咁對你
你問我有冇後悔當初分手我會話冇
因為如果冇果次分手
我永遠都唔會學識愛人
我有時都會問自己 車 有幾愛啊
駁唔駛咁牽腸掛肚
但真係咁牽腸掛肚 真係好掛住
我會靜靜咁等你得閒
等你約我出街
等你嘅期間 我會織返兩年前味織完嘅頸巾
織完之後 無論我地結果如何
我都會送比你 起碼我盡咗力 對得住自己
其實我都好驚 我都好質疑自己係咪真係愛你
呢種感覺係咪真係愛
但我覺得你好重要 一諗到以後都見唔到你
以後唔可以同你一齊我就忍唔住喊
所以我信我真係好愛你
我都信你唔會呃我
我仲有樣嘢好驚 就係就算我地真係一齊返
我地仲會唔會可以好似以前咁
如果我地再分手 係咪就真係永遠做唔返朋友
我好驚我唔會再信你 會懷疑你係咪有第二個
但係我一諗到我地可以去好多地方做好多嘢我就覺得好開心
好想同你瘋狂行街食嘢影相睇電影
我唔知點解自己咁快咁愛你
但我真係好愛好愛你
所以我會等你
我好擔憂 你會有一日同咗第二個一齊
我好驚你仲好愛你前度
我好多嘢都好驚
但係 我又控制唔到自己唔掛住你
所以 由佢啦
段姻緣係個天注定 大哂㗎嘛
呢一次 我好有信心唔會再傷害你
所以 希望你都交個心比我
相信我
勇敢啲 試一次
快啲約我出街睇戲食飯行街！

你差我€40幾時還

我真係好怕好怕你味放得低前度
我發現我愛情潔癖有啲重
但對其他人又唔會諗咁多
可能唔係真係愛佢地
只係有好感啦
我一諗到你同我見返嘅第二日
就去買禮物比佢
一諗到你話緊係佢好過我
一諗到你係比人分手果個
一諗到你話味準備好
我就覺得我唔應該等了
雖然你地一齊只係半年
但你地味一齊之前都有半年
起碼認識咗年幾
我唔知你曾經有幾愛過佢有幾愛過我
我真係好擔憂
就算 真係有一日 你放低咗佢
你都會對面前嘅我冇感覺
去追求第二個
我真係好辛苦
理性同感性不停打交
個人好唔自在
唔知係咪冇乜嘢做 先咁寂寞
我都唔識講
放下 自在
我都係學下點樣慢慢放低你
都比啲時間等你都學下點樣放低佢
我地咁樣都已經一兩個月
時間真係過得好快
我諗 好快又會過多幾個月
到時 等我地大家都放低咗之後
先再認識過大家啦
我好唔捨得
但冇辦法 我一直係你身邊嘅話
你更加難放低
我都一樣
可能我由頭到尾對你嘅都只係錯覺
加油

嘻講呢d

其實我冇怪過你痴身，我都好痴身..真的...我都想一日到黑都同你一齊，一齊起身一齊食野一齊沖涼一齊睇戲一齊打機如果可以嘅話... 所以我話話我都好痴身我冇呃你氹你呃成份，我真係好鍾意你，好想痴住你。可能有時打機個陣會覆慢左，但你痴住我都唔會嫌你煩的，所以唔好唔開心啦，唔好收埋自己啦，我永遠都係你身邊，我愛你呀

你鍾意我定部機多啲？

多謝你睇哂我打嘅咁多嘢
本身以為打完呢啲嘢 講完自己真實諗法
篤破咗 我最驚係/自己冇想像中咁愛你同你唔愛我之後
就會有信心 走/離開呢段乜都唔係嘅關係
但講完我好開心 好舒服
反而呢一次對話你比到好大嘅安全感我
呢種開心係真㗎 唔係自己呃自己果種表面開心但內心都係充滿住唔開心 冇可能嘅諗法
我而家除咗擔心自己係咪真係想像中咁愛你就冇嘢擔心了
因為今次你好明確話咗比我知
你唔係唔愛我
咁啫係愛我啦
因為之前果幾次我都係講咗好多句
你只係一句唔係
我唔知你唔係啲咩
淨係以為你話唔係我諗咁
但我又會諗係唔係唔愛我
就變咗好似自己呃自己
而家終於有安全感終於真正相信你唔係呃我
我睇過一句說話係講 復合需要心當初多好多嘅愛 最少兩至三倍
其實都啱
我都幾肯定自己而家愛你多過當初
但我又唔肯定我係咪真係咁愛 好驚會再一次傷害到你
但轉個頭諗 我會驚傷害你 其實都係因為我愛你啫
我唔愛你嘅話 你傷心又關我鬼事咩
你都一樣 你係愛我 但你唔會話好愛我
我地需要比當初更多嘅勇氣同愛
我相信我地做得到㗎
我而家都幾有信心 可以同你慢慢嚟
所有嘢重新開始過
首先我會係大家撐到肺炎走嘅日子裡面
好好增值自己 等自己成為一個值得你愛嘅人
等你一見到我就拒絕唔到
55555 就算見唔到都係陪住！

仲有幾個月就grad
好緊張 最近太頹 冇同佢日日傾

就算知你唔係唔愛我唔係唔鍾意我
我仍然日日都開心唔落
我唔知你點諗所以我好驚
就算我講哂我點諗
我驚啲咩
你都冇同我講過一句唔洗驚
我真係好驚
我諗咗成晚點解我仲會咁唔開心
明明你係鍾意我
因為我feel唔到
因為理性話我知 真係愛真係鍾意嘅話已經一齊咗
因為你同真係好愛我果陣好唔同
就算你話掛住我 我都只係覺得因為你太寂寞
我好驚你好愛好愛你前度 放唔低佢
我完全唔知你對佢咩感覺
有時都幾好奇 但我唔想問唔想知
我驚知咗我會更加唔開心
除咗你 我自己都有問題
我好攰 唔係唔想拍拖係唔想愛人
我想人愛我 我想地愛我多過我愛人
味確實肯定到你愛我嚟講
我真係唔敢愛你 唔敢付出
我成晚腦交戰 好唔開心
但又喊唔出
個心好似死咗咁
我真係好攰 好想放棄 但又唔想
唉 是但啦 我唔想再諗喇
好想好想消失

自從你睬番我之後，發現唔知幾時開始冇亂諗嘢了

嘗試放低對你嘅內疚，我哋就好似由頭開始認識過咁。唔知你係因為咩原因再睬番我嘅呢？我知你唔會睇感情台，你唔會知呢兩個月我有幾辛苦同傷心。

同樣你唔會知道你再開我玩笑、見到我嗰區有確診個案叫我小心嗰陣，我係有幾開心，兩個月前我點都想像唔到我哋嘅關係可以返番去呢個程度。

或者你同其他人會覺得，而家咁對我嚟講已經好好，但我仲係掛住會沖咖啡畀我飲、帶生果畀我食、中午叫我坐喺你個位隔離嘅你 我哋又變番日日傾計，少咗之前嘅隔膜了，但如果可以再傾耐啲、開心啲、好似以前咁氹下對方就好了。唔知而家我喺你心目中係咩地位？

不過我今次唔會再心急，唔會再咁肉緊，失而復得嘅嘢，我一定會好好珍惜。希望你呢次真係會再畀一個機會我。

希望妳會接受我

等到你好攰
我諗，呢啲就係唔在意
你冇錯，只係咁啱唔鐘意我姐
我要放棄啦

好掛住你啊
出街見到其他女都只係諗到你

我希望你唔好自己一個唔開心自責痛苦
希望你會搵到人同你分擔 同你傾訴 邊個都好
希望我哋有一日可以再見到面
希望我哋再見面嘅時候會係好嘅
希望我哋仲係朋友...仲做到朋友
希望你唔好從我架列車到落車

當初係交友app識你就覺得你係我鐘意果type，
同你相處好舒服，我哋會每日WhatsApp
但我一直都唔敢同你表白，怕一旦你拒絕就會冇friend做......
但最近知道你有咗鐘意嘅人，個心就好痛💔
好想你鐘意果個係我，但已經冇可能啦....
我只可以扮冇事繼續笑住咁祝福你
但無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置🪑

同妳有太多開心感動嘅回憶
同時亦都太多傷害同內疚

其實大家當初都知無可能
但都奮力去愛 結果跌到焦頭爛額
有時會寧願我地無開始過
然後一路用朋友嘅身分留係大家身邊

好對你好撚失望 因為經歷過太多失望
grad都唔會表白 永別

好掛住你呀快啲放工啦時間咁慢㗎好掛住呀 幾時到夜晚呀

感覺你只係想同我做番朋友，但變唔番以前咁親密

係咪段感情係錯嘅就返唔到去？我諗我哋仲可以見面嘅時間應該剩低唔夠一年，我淨係想喺呢段日子入面，互相對對方好，好好咁守護大家，直到我哋分開就夠

呢段時間我會繼續改變自己，做番被動嗰個，希望你會好似以前咁鍾意番我